懷疑南非佬係侵爺內應 想搞死港女

又會今日公佈貿易戰 即係就沽股王qq
好賤呀
阿耶快d出手救命牙

單野仲要搵美銀美林搞

牙你老母

唔知乜水講過 美中之戰 香港係風暴中心
原來係真

南非要歸邊梗係埋美國堆啦

人地止賺都要屌9人

腾讯大股东Naspers跌幅扩大至逾9%，为2008年10月以来最大跌幅。稍早Naspers宣布将出售至多1.9亿股腾讯股份。

股JOY MODE IS ON

完美風暴咁款
仲要聽日隨時7.85

屌 唔蝕錢唔俾沽呀

傳奇。仲要係由8號仔賣出嘅

今晚12點侵爺開波

唔係開左波啦咩?今日宣佈左但未實行?

根據白宮預告，美國總統川普將在台北時間，23日凌晨0點30分簽署備忘錄，要求美國貿易代表署依照貿易法301條款，針對中國在智慧財產權上，對美國企業的侵害、採取制裁。中國商務部也在稍早發出聲明，表示將採取一切必要措施，捍衛中國權益。

騰訊（0700）大股東Naspers全球配售1.9億股份，市場消息指，有關股份已全數獲認購，大部分接貨者為對沖基金，配股價折讓區間介乎6%至9%，相關配售計劃將今明日凌晨1時結束

唔係侵爺條針 我真係唔信
乜人都可以賣 但就賣畀對沖基金

南非佬好波